浙江新昌縣曾一鋪難求商業街，如今齊刷刷倒閉，一條街關了半條，破舊蕭條景象慘不忍睹

浙江新昌縣商業街
全盛時期40平米租17-18萬
現在摺左一半鋪

鬼國最新環保產業，消費興國，既可扶貧，又能解壓

善意打破0回覆

辛苦樓主

會窮

呢d片係咪打飛機都好

廣傳宣傳下就岩

俾廢佬認清下現況

索的一早去左做直播
做得呢味都係普通料

咁撚豬 會餓死啵

匪國影響唔細，點解香港好似冇事
繼續咁多人返工

把錢花光、為國爭光

不過啲人冇錢係袋

亦都大把人冇工返呢

我決定出超BITCH

要移民嘅巴打要小心啲
唔好搞到冇左張歡樂卡

你比返東莞性都我，我可以唔要民主同自由